7點半先集合，咩撚野冇人?

咪再比5毛帶風向

7點半要返工嘅都返晒

自己睇大台群

我都好想知邊間寫字樓返730

例遲半個鐘 上次都係

個個知罷工就提早返工 你班on9仔就真係個個等到7點半先出門口?

上次都係咁
搭9開始成事
今日留意到人明顯多咗

有d話提早

咁你影張相嚟睇下你自己係邊？

返七半點係咩公司咁陰功

係個撚個都知今日不合作運動，咪一早返左去。唔係間公司要七半返去

出返黎囉 邊個叫你咁on9

未齊人 自己上 跟住話俾人打?

一係豬隊友 一係狗 一定唔係人

個班港奴咁中意返工就由佢啦